美股認真討論區 MLX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

特朗普國安文件提前30年解密：不讓中國在第一島鏈有海空優勢

今晚大爆升

石巴平時收收埋埋
其實已經響度起緊村

tesla特價等侯區

牙燈大撒幣
stonks only go up

成個5筒咁

即刻有 係時候落去磨返3-4個月考驗少年股神

開始多fd 問美股買乜好

sqqq

留名

本細亂trade 左一巴右一巴

等咗幾耐

$bb 無得輸

今晚美女又千升

ARK KGFWQ

Nio

ARKR ARKO

咁咪學石大師玩options

你差隻最重要ge ARKR

ARKX

佢

幾時會齊哂A-Z

不問價All in
留俾個孫

SH SQQQ SDOW

呢樣真
以前得少少本果陣成日諗住搏大出出入入炒熱門股
升就高J一放就升

put tsla

唔肯sh就由鳩佢地啦,一陣介紹完跌就屌鳩你

ALl IN TSLA末日Call

點解呢排印錢會影響到債息 九月之前又唔會

孖爆tqqq call

100見

比早幾日tsla call 贏幾球鎂果個post佢睇 叫佢跟住做

納dee急插

TSM TSM TSM

TSLA自隊

因為今轉好多人掉債咪 債息咪要升

tsla係咪特價啦

比呢張

前幾日班人叫我高追靈車

留名今晚鳩叫

拎錢扔死你

納期滅世棍
果果今晚隊幾多

印錢推高inflation, 所以要求bond yield要夠高黎抵銷通脹率
但又有另一個講法係太多錢迫住買任何野->債價推高->債息跌

入左羅素3x

屌想覆#55

屌
明顯係而家跌定先
今晚一公佈2幻姨就爆上啦

牛市係人都係股神

係, 唔講咁多

x3 一陣間一入就食棍佢憎你一世都似

美股永動機

其實增大個本嘅方法係打工

2幻億未price in升係一定

盤前掃貨最後機會,公佈完2幻姨就爆了

We shall never surrender

呢啲叫大圓頂

債價,債息反比 咁而家可能多人唔買債咁個息升都好合理

之後市場預期聯儲局會因為咁預期通脹升溫
加息
暴跌
走呀

輪椅500見

升左再講暴跌
最少等2000蚊price in落股市再講

呢個市起碼玩多年

好巴之前分析係十年慢牛

走牙

酒呀

美股精選家庭組合
Elon papa
契媽
BB

石sir揀到靚股唔肯坐 被大芋睇住佢個技術位嚟食

加多個家中廢老

加埋之前咪玩足廿年

叫廢老行撚開

合格線又膨脹

我覺得唔會 fed子18年好景個陣都比侵屌到減息 而家treasury耶倫做更加唔會比你加息 過多兩年再諗

BITCOIN 又上返3萬8, 真係跌唔落

sor 囉

遇事不決tesla末日900call

金銀號88
要沉落馬里亞納海溝了

輪椅有咁硬就好

邊幾隻 我要揸十年

派埋2幻姨衝上5幻不是夢,2月應該到步

要寸人先貼倉

通脹好快
我唔玩喇

100%線 cls

壓力太大 我唔玩喇

咁都唔知代表你抄唔足功課

一星期衝200蚊仲唔夠

半年100%
一野加四倍

痴撚線

今晚唔見6字都偷笑

貼倉未？
咁搶口？

Veri , DNMR

放左果果先黎升
說好的股災呢

今晚put靈車？

半年收益110%

真
我琴日張六合彩中3個字
400%
輕鬆

等緊kodk幾時再爆,入左100股

2021全年回報無1000%都唔好入黎
尋日allin GME call一晚都有

飛巴線正式由50%升到100%

互相比較下新果個串好多

係半年100%

全倉半導體

新人黎？

想係連群美囡台定合格線唔po倉ytd=鳩up

通常咁搶口，好快就收皮

咁撚勁
想請佢去wsb為港爭光

唔知啦
宜家post咁多人

我好似知係邊個

無計，正常人點都要打工做大個餅，等個餅大左先可以增長/被動收入大過支出

邊個嚟

儲得嚟都無晒青春
正解係yolo

合格線係大過零咪算

1年50%=150/y
半年100%=400/y
八倍。 好似係

真，二世祖或者YOLO到嘅人，先有資格離開呢個RAT RACE

大過0點咁低要求唔係人人都石家村出黎既

@ot巴

我垃圾打工仔唯一目標唔洗返工

玩足成年唔大過零真心唔好玩啦

合格線係ytd正數

是塑膠。

所以我上星期開始講，應該立法所有人生小朋友就要俾10皮野買指數基金(非mpf).

我是垃圾

在座各位都係

垃圾same

3萬已是最後上車機會 契媽提晒水

利疊利上都有前途

100%係點計,
上年底50%之後做base?

Benjamin

Financial 有咩咁重倉

有冇輻射人

我好廢
返工對社會負貢獻
俾我廢喺屋企先對社會有益

佢打機都要圓電腦/PS5 la
肚餓都要食飯
點會無貢獻 無佢點消耗班奴隸既勞動力

好癲
50% up 完要再100% up
即係100萬一年半內要炒上300萬

銀行/exchange果啲我買正股
Growth stock玩開全call股神
所以tech果16%其實仲大risk過我堆finance

邊撚度升呀 睇過

點解今年升咗咁多

你當佢唔洗返工咁

我想見識下點操作先可以賺咁多
可唔可以係度留個payme

好掛住飛巴

條友留咗一句就唔見人
帶風向

basic material, industrial買左咩股？

嗰個P牌新人咪佢嚟囉

fed子印多咗錢 自然要升合格線

想引人貼倉gel 頭

香港寬頻稱按國安法要求 已停止連線至香港編年史網站

香港寬頻表示，已按照《國安法》的要求，昨日下午起，停止連線至「香港編年史」網站。記錄反修例示威資訊及部分支持政府人士個人資料的網站「香港編年史」，日前起無法瀏覽，網站編輯質疑當局封鎖網站。

2021-01-14 15:24:21

開始封網

希望q1做到

VOO 同QQQJ 呢2隻現價可入嗎? 打算長時間持有

咩100%線 , 我係唔係又錯過左D咩

@索巴

Chan

IPO賭場開門

俾隻期權我 我要一日100%

容我串少少:
去呢邊問好啲

好chur
上年年尾靠爸爸先合格唔洗離郡
今年合格線去到100%
利申，而家7%

Tsla又插...

你想問etf定想問sh

我5％咋仲要未break ath

13日7%
365日就197%

準備迎接盤前洗盤呃貨
開市公佈2幻姨大棍向上升
盤前爆買最後召集

Sorry.

蘇媽累到我又輸profit

岩啦琴日先有人話要換走蘇媽

上年0% 好似石子咁

忘巴又數錢

2158 派左彩，不小心贏左半個石囝倉

換走gay cook

暫時12%，Btw 2158。

etf
因為冇咩時間日日睇股, 想買隻安全又有D回報的etf 投資

今日開始喺公司聽到人講教炒股

no need to say sorry la bb
我地呢邊都係autists

連啲19 C9都問買咩美股ETF好個時，點算好。平時佢地傾買咩雞翼，突然轉傾ETF。

十手 咁撚多 屌你

SQQQ 現價可入嗎? 打算長時間持有價值投資
利申學生輸唔起

ARKR

係公司見清潔姐姐用牛牛先震撼

介紹佢買SUPER QQQ

Arko

Etf一律建議super qqq

輸唔起一律做定期

認真？？？？

可入，拜登上台準備亡國

TLT safe

2125廢撚到

如果你想知每隻etf入面holdings啊乜乜柒柒
咁你去返etf區
如果淨係想知諗住strong hold依家入唔入得
我就會話 如果睇指數長線 點解要執著依家幾蚊
stock only goes up
驚大跌市嗰啲咪唔好allin stock 買返啲bond
爬下#1

今日咁開心入4000鎂買tan

美國佬幾時有人去美墨邊境線到舉牌WELCOME REFUGEE

痴線1手賺3kipo之鬼忘巴又燃

孖盡allin 下個學生股神就係你

利申 20%
但壓力好大 我唔玩喇

我返工既目的就係唔想返工

價值投資

撚狗消息 搵鬼算
通過左先算喇

唔好再升啦

撚狗升左上去之後理鬼佢啦

all in

2158唔中

驚咩輸
買完諗定去邊到睇樓call g仲好

唔撚理 睇技術做野 唔撚理消息

係 郡外人

拜登正式登基前會唔會食咁啲先

一百手都唔中

今晚點部署無乜靈感
Arkk tsm jnj fubo plug 都係 sh
其實 bb x uscr 都係得個擺字

養掂自己點會係寄生蟲

明白, thz.

到時忘巴會allin入tan

金銀號

same

叫麵仔幫下手

到市個強全跌完力冇

契媽合格線

逼害死仔

屌 點解我會讀到出嚟

研表究明漢字序順並不定一影閱響讀

連郡最強淡友(惟一)

我就是成功的例子

賣完渣cash做乜

依家每日都要check一次ARKK睇合唔合格

咁點解唔痾煙arkk

連郡數學家？

每check一次傷心一次
唔明自己咁辛苦做咩

納期準備轉燈
石仔準備後悔清倉

仲想努力多陣

忘巴 2158 B1坐底幾多手？

賭場即將開放

5 or 5+1

石好似仲有爛果

其實唔洗打字
_ _ _ __ _ _ _ _

將個頭改返做契媽先

清左啦佢
所以尋日先有得升

5+1
被選中既細佬先5

契媽過左今年目標未

重有Arko

買多啲tsm

差6%

開市就會比PAPA 扯落黎, 石SIR一定咁諗

最緊要係有動機

遲d underscore都唔洗

一早賣左

今晚契媽贏過我就改埋佢
你冇得同我架FC鬥

又等數鎂

見到差唔多既字同sosad公仔都估到

咁就15K

今晚係咪玩舊經

輕輕鬆鬆又執錢

sor 9 ,今次我7手

【全国清零】石家莊趕製3000套隔離病房 震驚十四億人民

石仔係咪今晚又準備屠村

DLLM GEL WT

今晚舊經應該最龍,始終2幻姨打底

忘巴我暗盤入多5手

龍龍蝦

有無人有GM

實際生產係0

琴晚入既PUT準備化灰

暗盤都追？

其他語言係咪無得咁樣玩

隨你，我中出即飛絕不留戀支概

一出呢張即係今晚熊

放咗了？
又話揸多排

Gme 一戰賺錢之外
真係推反左做淡大戶，借option之力谷爆佢
好撚正

基本會上7字頭

盤前是咪要掃貨了

但求開心 贏輸無所謂喇

唔係2B1 3citi咩

尋晚有個新識既同事問我囉，我都呆左，突然咁問

wsb真係好痴線

咁咪睇下書打下機陪下屋企人
sh派日日望住個數字跳既咩

盤前師集結！

銀行無暗，聽日直接零成日直接等莊家收割

今晚有平貨買了

英文可以，只要高低不變，第一個字母同最後一個字母無錯，你都睇得明個字

上年最強係契媽g

仲有6手 益老母，交保護費

直入200股吊吊佢先啦

個GME其實係咪無咩消息
得WSB班人推上去

老母G臨尾兩星期爆咗4成
點玩

仲有得再谷 谷爆gay bears

新手好難唔望

平左個兩張115佢先
戴番個套安全d

爆升緊?

115唔會到架啦

CLS 等學生股神斬左先升

fatfat

Strong Very market
Force drop no to

你今朝唔係睇淡咩

契媽拿出真本事

我入兩個禮拜put保下屎忽 夾上去會開心d

BB
好 即買

玩好大?

個個係 石室夢遺 -14 Jan Morning mode.

今日公司無野做 開個app睇下個市 d同事見我買美股 第一時間問有無買tsla 跟住又問做咩唔買 煩到嘔

其實wsb 有Point
大戶做唔到市就downgrade 人 想散戶一齊推返佢落黎
問題係 次撚次見到大戶downgrade 隻優質股 掉轉頭佢自己就密密搶貨 大摩TSLA 有眼你睇

見到wsb 打撚爆大戶真心好爽 但呢d case 十單都未必有一單

又唔算既

今朝對石仔已經係幾光年以外既時間

有wor rc入board 不過前日消息尋日先爆

Jpm Gs Bac 3大神膽有齊未

日漫式熱血情節嘅感覺

January 14, 2021 – TSMC (TWSE: 2330, NYSE: TSM) today announced consolidated revenue of NT$361.53 billion, net income of NT$142.77 billion, and diluted earnings per share of NT$5.51 (US$0.97 per ADR unit) for the fourth quarter ended December 31, 2020.

Year-over-year, fourth quarter revenue increased 14.0% while net income and diluted EPS both increased 23.0%. Compared to third quarter 2020, fourth quarter results represented a 1.4% increase in revenue and a 4.0% increase in net income. All figures were prepared in accordance with TIFRS on a consolidated basis.

In US dollars, fourth quarter revenue was $12.68 billion, which increased 22.0% year-over-year and increased 4.4% from the previous quarter.

Gross margin for the quarter was 54.0%, operating margin was 43.5%, and net profit margin was 39.5%.

In the fourth quarter, shipments of 5-nanometer accounted for 20% of total wafer revenue; 7-nanometer and 16-nanometer accounted for 29% and 13% respectively. Advanced technologies, defined as 16-nanometer and more advanced technologies, accounted for 62% of total wafer revenue.

“Our fourth quarter business was supported by strong demand for our industry-leading 5-nanometer technology, driven by 5G smartphone launches and HPC-related applications,” said Wendell Huang, VP and Chief Financial Officer of TSMC. “Moving into first quarter 2021, we expect our business to be supported by HPC-related demand, recovery in the automotive segment, and a milder smartphone seasonality than in recent years.”

Based on the Company’s current business outlook, management expects the overall performance for first quarter 2021 to be as follows:

Revenue is expected to be between US$12.7 billion and US$13.0 billion;
And, based on the exchange rate assumption of 1 US dollar to 27.95 NT dollars,

Gross profit margin is expected to be between 50.5% and 52.5%;
Operating profit margin is expected to be between 39.5% and 41.5%.
The management further expects the 2021 capital budget to be between US$25 billion and US$28 billion.

【全国清零】石家莊趕製3000套隔離病房 震驚十四億人民

石囝要破產

睇睇下就唔會點睇。。

除非你全職daytrade

窮囉點解

WSB呢單野真心勁
見到佢地d yolo call

今晚應該可以put Tesla
好有信心

日撚日盤前1700望到收市0500

回報太低，廢老先買

賭場準備開

Zoom真係夠料入咩
冇疫情佢基本上係廢既公司

咁升得未

Hey you

tesla大特價未

Cyberpunk時代來臨，zoom應該有排玩

呢隻野唔升,反而可能會跌

暴跌2%

123 +3%

今晚695

琴晚118 入左tsm

問題係技術門檻唔好
大把競爭

今朝諗住入架屌

Several rumours were saying ZM is developing a dating add-in.

Tsm 爆上

隻mara又炒撚到上天

Tsm無平貨喇

跌番琴晚果d咋

石仔去咗邊

出現了
今日點操作

屌你老尾，又話回收model s y
基本面已完，跌得2% 當淡友是

又轉身

頂到開市再講啦

唔係強制性

開市會暴跌架啦

Btc 4天王召集

明明記得石蛇你今朝唔係咁講

都唔係第一日既事

wsb真係有咁嘅動員力先係最正個位

c朗

明明替代品咁多
保密又咁差都咁多人用

新能源又含撚

Allin put咗tsla

今朝睇左BABA

At least 冇penis
心理質素強大

有冇payme

連郡新股神

貼倉
酒牙

真係 巨硬認真少少搞個teams
Zoom光速收皮

個頭開得好 又無誘因轉會
啲人wfc保密 除非爆鑊大嘅

勁
買左咩 想抄功課

年回報12900%

tsm石仔

d太空股好貴

頂到開市當你贏

石仔125左右放

今朝已經狂升

Date d 學生妹

啲美國佬仲未起身
一起身見到tsm財報咁靚即刻大手入貨

等緊bb升

想抄功課了

出哂貨啦，等你咩

想payyou了

等聖母X算
太高科技唔識

股災呀

tsm個con call 係咪15:30完左

諗起veri 上返35 個日, 夾爆曬

數學佬都經常俾人問佢讀既數有咩用

石仔今日會唔會入市

真留錢

PLUG點？

唔會

跳水

果然買開BB

聽住先

走呀
股災啦
無力

想抄功課

dklm 電達雙紅
仆街

美股po出征未

真嘅好擔心
有冇咩原因？

TSM 125左右出哂貨啦

個市等緊石仔上車,急咩

中環 金鐘 太古OL

升咁多回下姐

能源一齊插

嘻嘻

App既野無得改檔了

收唔收寵物

TSLA跌咁少架咋

唔買呀

緊係中環
冇得輸

有錢就加倉啦

今晚再加tsm

但gevo 升緊

AMD 無撚得救

我懷疑BB 盤前全部都係連郡入

gel完而家你滿意啦

GME Diamond hands
Wallstreetbets 忠實fans

冇撚gel 過雷達, dklm 垃柒圾股

飛巴全倉BTBT

Cash flow多左，升

連群係咪要拋售BB

💎✋

睇過1單新聞，話有個數學家解到個幾百年都無人解到既難題，大概係話得好少資料就計得返d 野出黎。

但新聞最後果句係：其實呢條難題係現實中係無用既，因為現實入面我地可以透過觀察而簡單得到答案

btw. 數佬叫好架喇，文科真係俾人由細問到大，讀文學就仲大鑊

福斯連霸夢碎 豐田奪下2020全球銷量冠軍

SPCE做緊乜?

咪叫左你allin醫渡科技，我係this post提左不下5次

吞市場
升

ray dalio表示數學好有用

忘巴
係我自己懶鳩, 唔怨得人

GME

MAXR

我都話文科炒股有用架，唔信你google karl popper同索羅斯既關係

呢度講到口臭喇喎

wsb力量

煙條升 amd跌
Amd跌 煙條升

利好出盡跌得

石蛇講緊邊隻

Tsm 115

QQQ

All

冇追POST

忘巴係咪冇67都唔走
聽日又要傷心地賺一個月人工

係
想高J

ARKX有消息就係咪都爆升先

好想高J

石子最長坐貨記錄係幾耐

Afrm預備跳船區

6x日比SC搞到輸哂錢

個巿強到完全冇力跌

7手整，零cost sh 1month睇下有無909 咁囂張

晶圓代工龍頭台積電 (2330-TW) 今 (14) 日召開法說，並公布去年第四季財報，雙率均優於財測預期，並改寫新高，單季稅後純益 1427.7 億元，季增 4%，年增 23%，每股純益 5.51 元，純益與 EPS 續寫新高；全年稅後純益 5178.85 億元，年增 50%，相當於去年每天賺進超過 14 億元，每股純益 19.97 元。

爛果

你唔識聽大行講野？
提高目標價—準備散水
睇淡—想入平貨

間野market cap咁細, 你有信心, 信念同勇氣有乜好驚

開市再睇

Tan又沉船

崩盤我有經驗 選一周最後那天

笑撚左 又升
升撚完未

多謝！ 即刻allin

tsm

宜家開Sofi是否不智
Firstrade冇港股買

要開成個月

不嬲垃圾，一律suggest Put到佢落90

原來係xpev
唔知呀股神睇幾錢走貨

好人好姐買咩港股

今個星期五係批佢入定唔入
唔批就地心探險記
Btw,tesla第一次都唔批
插3-40%

2158無909咁勁
龍頭無咁穩 客仔無909咁優
不過都係 一隻好股黎
比較下909 better

食過金庸棍 負油價 相信已經冇嘢嚇到我

唔走喇下一隻tsla黎架

真

索羅絲帽係我偶像

Se

有冇巴打琴晚加咗TSM

仆街，又病撚左。
九月果次又係咁。

無錢加倉

Tsla先係下一隻xpev

石蛇保重身體

其實啲人交唔齊野先要成個月
幾個fd都係一兩個星期內開到

AMD我屌你老母

加左兩張SP

SE 龍到

石蛇咁辛苦日日出出入入捱壞咗

可以賭足全日

冷傷風姐應該

下次打完丁記得著返褲

要唔要拎深喉唾液

不祥之兆
清倉保平安

玩撚完

清哂啦

唔好咁介懷升跌
錢財身外物 保重身體

se

下次熱咗手先好打丁
唔好再冷手打個熱飛機

all in羅素你教我點輸

加完再加

勁牙巴打

可能因為今朝淨係著左兩件衫，一件短袖

寒冬制水｜深圳居民3日冇涼沖 溫州缺電斷水 派「水票」防搶水

岩 每次都高賣低買就一定贏錢

有神快拜

有無得高價賣返啲屎水返轉頭

TAN克車profit嘅都夠忘巴買起TSM了

爛果...

新牛記

熊二來了

你幾時屌啊婆

夠石子全倉

Afrm

冰鎮韭菜

可摸耳唔好再升
早左放買唔返

要發達 先投胎

前日放哂cciv

開SoFi 登入拎分換股就會開
港股，不了

Nvda>Tesla

今晚TSM

中資不了

輸機會成本, 冇拎啲錢黎all in qqqj call

一早出哂數據啦，炒完走埋啦

中資真係好難坐, 好易受情緒影響

Sorry囉
我無呃公屋拎綜援
同埋對住呢個閪政府可以堂堂正正唔交稅

琴晚提哂水
感謝暴巴

好似唔止咁小

中資只買一隻tsm

嘩 要爆升

真.中資

次次都損手 屌你個閪

我今年都仲正數緊架。。

tsm外資大股東黎

一月淡季例跌架啦

我今晚要跳船了

2萬億+每人派2000鎂 龍

你又岩喎

尋晚搭車跌咗隻手套無喇無喇，個市要崩潰喇

AMD幫你日日豬

奈巴做咩咁灰

點解咁勁可摸耳教我

正常波動

其實買2隻已經夠
一隻nio, 一隻bili

破唔到頂了，大戶唔肯再推上去

唯一輸錢係爛果

新聞好似話破淡季
爆左單

利申: 有兩百股@9X, 覺得回少少先健康, 呢排升得太多

AMD鍾意橫行三五七個月再上
再橫行

信新聞食得屎啦，跟台灣政府入市啦

Tsm有邊日係唔爆單

抽ipo先岩

石仔清倉 入市訊號出現
大家放心all in

往年一二月係淡季黎

佢係咁起緊廠
方向正確

amd 穿 90 掃貨

信我三四月先買

美廠日廠

盤前又咁龍

連登仔咁懷才不遇
一開市全post人put GME對抗white trash WSB敢唔敢

石仔七十二變

104

7nm以下唔走就得 其他去邊唔重要

頂，認真講架

?

連幫佢起廠果班都爆單
佢點會唔爆

石蛇好難捉摸
說好一齊SH台積電

睇嚟今晚真係要睇Initial Jobless Claims

祝福你去到新地方可以開開心心
我未搵夠

中華民國

反正之後都係佢玩哂
起多啲廠接多啲單
加強盈利能力

牛牛紙倉出唔出到呢版？

你玩埋佢啦，我賺息賺價

Aapl豬死

九千未

今日賭場

8300

巴打幾時入手URA/URNM

等緊回調

石仔 有無計劃可以追番失去既150股TSM?

開市炒一炒就走

個市弱左好多 垃圾

我係因為石蛇推TSM
先去了解隻嘢
結果石蛇拋棄大隊

dt炒左兩日
可能要consolidate多兩三日
買prnt啦 唔想大風險就

10 蚊入， gel gel 先

好人好姐入美股po 問冇港股買是否失智？

琴日penis 左1/4

半導體大廠英特爾 （intel） 新宣佈，現任執行長Bob Swan

在將於2月15日將由技術導向的Pat Gelsinger接任，公司並宣示7奈米製程取得重大進展

，帶動股價大漲；業界解讀，這意味英特爾將最大量的處理器（CPU）委外台積電代工機

率可能較降低，下午台積電法說會接單英特爾可望是外資法人關注焦點，但受台積電美國

存託憑證（ADR）跌幅逾3%的衝擊，今以587元、一舉跌18元開出，600元關卡失守。

英特爾過去是全球半導體的霸主，近幾年人事更迭、技術製程研發與生產陷入瓶頸，進度

落後而失去競爭優勢，產品市占流失，股價也下滑，引發投資人不滿。繼外媒釋出台積電

將以6奈米製程拿下英特爾GPU代工訂單之後，外資也看好英特爾最大量的CPU也將陸續委

由台積電生產製造。

不過，英特爾於美東時間13日無預警宣布現任財務出身的執行長Bob Swan將下台，由技術

老將Pat Gelsinger回鍋任執行長大任，顯示英特爾將由技術長才領導公司發展，人事消

息帶動股價上漲。Pat Gelsinger過去從英特爾基層工程師做起，歷任製造部門，經歷達

30年之久，2009年離開英特爾，2012年起擔任VMware執行長。

英特爾先前曾對外坦承10、7奈米先進製程量產延宕，高層也對外表示，不排除釋出CPU產

品委外代工生產，但昨公司宣布領導人將換由技術老將掌舵，並宣示7奈米製程取得重大

進展，帶動股價大漲，外界猜測委外代工可能也將出現變數。英特爾將於21日舉行財報法

說會，外界也期待屆時是否會針對CPU外包代工策略進行說明。

Tsm盤前又升
盤中再跌

好想payme石蛇

Afrm 105
盤前110

Intel 7nm如果唔外包
要減台積電等回調

納Dee熔

崩盤我有經驗，選加倉最後那天

nq無啦啦比爛果同goog拉跌

熔乜春

老老柒柒allin 一隻先得100%嘅話, veri 都唔止呢個數啦

AMD又跟跌唔跟升

河北本土新冠肺炎疫情嚴峻，河北省衛生健康委14日通報，河北省新增1例新冠肺炎死亡
病例。通報顯示，死亡病例為女性，因患有基礎性疾病，一度病情極為嚴重，13日下午死
亡。

據《新華視點》報導，河北省衛健委強調，在對患者救治過程中，河北緊盯重症，重視輕
症，一人一策一團隊全力救治；對重症患者，國家級專家會同省市專家組住在定點醫院，
每天逐一進行會診。

河北省13日0時至24時，新增81例本地新冠肺炎確診病例，其中石家莊市報告75例（9例為
無症狀感染者轉為確診病例），邢台市報告6例。

13日0時至24時，河北省新增4例本地無症狀感染者，其中石家莊市報告3例，邢台市報告1
例，15例無症狀感染者解除隔離醫學觀察。

Tsla跌乜鳩

果果你又跌乜春啊

今朝有人貼完就比人問坐左幾耐, 暴巴會唔會比人笑

tech公司都係應該由相同背景嘅人做返好
俾個管錢/搞marketing嘅上位都係等收皮
大把例子你睇

煙條又嬴

屌呀，早2日見到有大單入call冇跟

支持反手put

要回收車

法國幻象2000D戰機升級 網友訝異電腦系統是WIN7

痴線，飛飛下hang機點算

今晚有排跌 沽定

睇淡不做 __

Ching洗唔洗咁快

又要準備定金波

每天日常慣咗
留俾個仔算啦

豬豬低胸小背心

果果琴日先爆上

奈巴保重

巴打加油

CRNC 急跌屌走唔切

Intel 10nm delay再delay再delay 啱啱先開始量產 由第五代去到最新嘅第十一代consumer cpu仲係14nm 換ceo即刻有7nm？

降落緊果時強制update windows

唔怪得AAPL呢十年咁媒

我話如果啫
當然我會SH台積電

其實有冇諗過唔關CEO事, 係班ENGINEE廢

果果係我架

武漢弘芯都話有3nm 啦

其實點解決呢個問題

所以咪留俾個仔就啱
磨下磨下就不知不覺升咗

Yala

呢d野唔使拎出黎講
日日都跌

8pm HK time

公司版update 唔係 d inhouse it 狗整既咩

其實10NM 7NM 5NM只係廣告黎

幾好呀
你哋唔係諗住BB仲靠電話翻身下話

原來咁遲先開，強制stronghold

廢果

每間廠既制程定義唔同, intel唔識賣廣告

想早用ib 啦

屌你

TSM係領先既

咁快扑

擺廿個落IB
買TSM孖到四十
Del apps唔理佢

忘兄win多少

本身intel 都有排排隊
Tsm 根本冇quota 幫intc 代工cpu
Intel唔要仲好，大把人搶

AMD、QCOM：正呀

INTC? 散客仔黎 +50% surcharge la

見台灣佬節目話intel 7nm = TSM 5nm

TSMC Arizona新嗰間廠係正intel總部隔離 可能已經傾好曬

佢有無上黎依度

巴打唔講都唔知

確實係嘅
samsung同tsm nm個數係marketing黎

但係intel宜家先開始10nm呢 tsmc下年年頭就上3nm 而且5nm技術已經成熟95%+良率

事實上係
Intel 太執着喺呢啲位
唔識marketing

我叫佢all in連登指數成份股

Win7 可能只係控制次要的系統

千升

一律建議孖爆全call

Intel 良率唔低
係frequency 唔太高
搞到14nm 打得贏10nm (in desktop cpu)先出唔到

納指表演高台跳水

Afrm咁快散水

13手醫渡雲 cost 2400

你入市果陣

退市了

Tim cook

Bachelor of Science (B.S.) in industrial engineering from Auburn University in 1982,

支持ot 巴，咩撚嘢社會寄生蟲，做trader 對唔住邊個？侵佔左浪費左社會咩嘢資源？請你舉例？叻嘅，賺到錢嘅，對經濟有貢獻添。一句社會寄生蟲就抹殺人地嘅努力同覺悟，好打有限

點會用window 咁撚on9

AFRM 咁快腳軟

您可能是盗版軟體的受害者

Snow幾時生醒

捱到開市呀

連指Core

Plug完啦

空倉睇淡中

Amd跌完未

跌多d俾我入

等周線回調浪

爛果拆完妹到依家

開市SC 定等數錢

一齊努力

究竟回調未呢，SPX今次回調起碼10%，應該同9-10月果次似d，唔會又黎多次3月掛

SPCE 做咩返家鄉！？

就係，睇班人哭喪

豬死了

Trader 個社會價值係促進商品嘅流通同埋令物品擁有相應嘅價值

冇全職trader(計埋基金佬)股市流通量大減九成九
個經濟會收皮

106$ 真係當人on9

台積崩盤

nq自插中

今日個Po推咁快
琴晚又無咩人

明天法人大概又會回補了

Fatfat網上車市有無

契媽arkx?

有飛巴2.0

想做淡友，不過不了。
唔想變成李佛魔。

回條命咩,老老實實睇住個市升啦

tsm帶隊跌

彈個 免費取得Windows 10 出來遮住個畫面

石巴你放心啦。。你同Livermore 仲差好遠

台積電業績係台股收市後公布 未必反映

係 Livermore 有佢三成左右功力

石仔睇淡=大龍市confirm

但果間廠無封裝 supply chain未齊無咁快開到工

3月入貨到而家，放禁少少先 跌先再入 10%回調好細件事姐。禁Arkk就落番100蚊咁上下

好似啱啱開始起廠 2022Q1啟用

等睇同市龍到石仔fomo 先黎冧西

幫鄰國回血

大市:石仔唔入貨,升‼️

大市:引到石仔入貨了,大棍落‼️

呢排白蛇指數好低
風險偏高

有石仔睇淡

石仔ching jor chong

其實3大法人淡倉係咁加 好淡除左3月個時之後第一次負數，仲要負左數成個月

好似琴日pin msg咁講，遲遲都未出事

好撚驚一殺個下勁撚過9-12月個幾棍

而家都唔知走定唔走好

真係音樂椅

睇電晶管密度比較準

咪係，唔通咬老綜啲支那人又好有貢獻咩

fubo玩一日就收左皮

開市 all in

Win7好似都會藍畫面

收左

新手指數爆燈

跌dd 就上黎也文也武啦

熔斷

Cls 憑自己努力炒股搵錢叫寄生蟲既話咁老綜 假難民 公屋撚係咪真菌

cls
tsm 根本應該要值1萬億
無左佢人類倒退三年

搵食艱難呀，你估易咩？
朝朝半夜起身，又要睇圖。

石巴有無考慮打返份工?

好快上第八

咁班大陸狗落黎拎綜緩同公屋叫咩野

連郡call佢上一萬億

應該唔只
全部科技龍頭睇佢頭

如果炒股叫寄生蟲，咁金融業就係寄生蟲行業

又無學歷又少工作經驗好難有人請。

大家跟我一齊嗌：TSMTSMTSM

石巴幾大

就黎26

做賣衫

你cap自己個倉出嚟 應該好多大公司請

奈巴

痴線
26歲咁年輕已經有過萬次trading 既經驗...

無金融業生意跟本做唔大

TSLA又落地獄

做oa 石q都好呀 大把時間睇圖 又多份收入

預期之內

太窮炒唔到期指

比你講一講又覺自己幾反智
會反省下

石仔唔會有你呢個煩惱

寄生蟲=有手有腳有基本智力去拎老綜
盡一切能力去吸資源養肥自己
尤其班大劣蝗

炒股賺到自己所需算咩寄生蟲

多份收入比你執下石滾大佢呀嘛

起碼搵d 炒散。。儲到個倉有25k 先啦

點睇今晚tsm ER

AMD日日閪冧

瞓覺搵得多錢過返工我心理好唔平衡

然後仲要屌返香港話住係到好辛苦

垃圾tesla又熔，ath唔到了

等你訓教以外時間都唔好浪費呀嘛 24小時都有income唔好咩

做ptbf囉

健康龍。。好事黎

介紹隻IV高既黎，想開Put

得26少工作經驗都正路
打份hea工過下日神
用份糧再隊落去炒

我有Amazon賣書，遲d打算搞埋智慧農場。

睇黎你唔係好知咩叫寄生蟲

你香港一個月有1-2k鎂人工啦。。。你美股一個月growth 到咁多?

拉走埋中東石油就全部tech股喇

用錢掟到佢瞓低
有錢的確係大晒

諗緊應唔應該一條友去英國

Tesla整多劑750就好

我諗住去英國搵野做咪算

去到做咩先

Plug?
新能源時代

做咩都好啦，起碼人工高過香港啦。

去到咪又係瞓覺搵得多錢過返工

你試下有幾億身家唔做嘢睇下佢會唔會話你唔上進

on 9
香港個撚個都炒炒賣賣嫁啦
dllm day trade 養活好多agent ，收手續費唔係錢？冇gdp ge
痴撚線dllm

牙石中學畢業到宜家無打過工？

去到啲capital gains tax好甘喎點day trade

呢個真 如果係香港都係冇咩目標
不如去uk 生活環境優勝大一節先

支持。。你無咩包袱。。去邊都得

面對現實搵返份工啦

啱你

你地係真心覺得有錢等於上進？
恐怖

正解，有錢係指5m美金以上
d女唔係要車同樓或者hermes咁簡單
係你無得用工作既title令佢自豪
用人際入各大會所
就要有錢到可以做到以上既野
令有地位既人服務你

感受過未?

佢想睇到你對將來既計劃？

冇金融業令資本流動，啲公司點生產產品

科技仲點研究落去

盤前，盤中

你覺得要上進嚟做咩先 無非都係升職加人工出到糧搵到錢啫

賺到16000石先講啦

減倉做對沖咪ok
最緊要着返條褲

唔愛你時仲可以離婚分你一半身家出去玩男人

個倉要double

點解咁多人可以同石巴一齊癲
係咪個市好悶

d女當有錢仔係冰仔
要對將來有保障唔止錢咁簡單
當然你過幾千萬或者上億就唔同

You only have to pay Capital Gains Tax on your overall gains above your tax-free allowance (called the Annual Exempt Amount).

The Capital Gains tax-free allowance is:

£12,300

落一落600 收d少年股神皮

牙joe派成萬億 位位2000
點解仲有人睇淡

唔係想點
唔係好似Elon papa咁想改變世界嘅話
其他人打工唔係為錢就係為權

老老實實比起人哋有錢唔追求名利精神層次更低

士農工商😃
菲比斯同Elon baba都係垃圾

係

Tsla 未日put 700 聽日就到價

諗起以前讀al中化有篇叫人生的意義
最頂o個層係追求真善美

好想有人同我開發自動種菜系統

Amazon 賣咩書

擺D時間落搵股好過啦

地係邊度黎

d話題突然好weekend

但追求真善美唔係世人口中嘅「上進」

種咩菜

北海道d農業大學讀下

上進既本質根唔應該係單用錢衡量
好簡單用Elon musk 做例子
你覺得咁多人買重佢
係因為佢單純搵錢好叻
還是因為佢有宏大嘅目標
錢只係Elon musk 追尋夢想既byproduct

如果有一日你好撚有錢
你會選擇無所事事日日打機食女
還是用啲錢搞生意請手足，回饋社會？

Sor 認真咗
財經台都係講返搵錢算數

認真了
貪既根源就係自私

支國大西北應該大把地
叫石仔去check吓

Goog好似都做緊類似嘅嘢

洗咩
去北海道買地

岩岩睇香港粉嶺果邊買塊農地都係110萬

不過要改土地用途係無咩可能

上進既本質唔可以用錢衡量。。

但結果可以

話說北海道架妹係全日本最正